有無人試過打完乞痴對眼會見到發光物體

好似螢火蟲咁 到底係咩一回事

樓主你｝%|¥>|%|*|>]€\>\+]<]€<\€[£[¥|>£\+[€€€,+,*^|=[•_
小心啲

你條title 1999 但我又知你講咩

細過訓覺一熄燈就會見到

係啦係啦 我地會唔會有咩隱疾

有！ 有時咳得勁或者作嘔都會咁

有時用力合埋隻眼都會有同樣情況

估唔到咁多人都試過 我仲以為係自己有問題

但係有無全能嘅連登仔解釋下點解會咁

其實係咪飛蚊症咋

我有時起身過陣就會

我都有，有時太倦唔洗合埋眼都有

之前病左果陣練到可以控制到啲光點
將佢地聚焦係一點到可以影響現實物件

強光會令你眼既細胞脫落
你見到既係啲死左既細胞

嗰d係protein黎

飛蚊症